覺唔覺燒味飯入面條菜先係精華

成個飯都乾乾地
啲燒味又多油 搞到好頸渴
條菜真係好似沙漠入面既綠洲
又甜又多汁 勁解渴
一方面解油膩 一方面又幾健康
建議以後食燒味都叫碟油菜
利申 平時都唔太鍾意食菜

燒味佬啲手汗先係

食咗咁多年都係咁正

吓，原來果條菜食得嫁咩？一直以為裝飾黎。

你走寶了

燒味飯仲有菜要好好珍惜

你咪又係日日食

唔係正常都有？

手汗飯

叫杯凍檸茶咪得囉

個幾條菜必掉，一定唔撚食，十成九搵滾水灼熟佢，完全冇味

叉燒飯d汁先係

都有但都係鍾意食菜

你一定係成日唔食菜
痾爛屎嗰啲人

最鍾意條菜 特別好味

真 買黎都係食條菜 個飯我次次都倒撚左佢

有菜心都算好，有時俾啲白烚椰菜仲要唔知擺咗唔知幾耐

屌你咩 食緊燒味飯

條菜都敢食？勇者

壽司佬VS燒味佬